今朝坐259D唔見左野既請入來

今朝坐259D有個女仔提我地下有個疑似銀包,但唔係我的
我懷疑係坐我既隔離果位男仔趺,如果你見呢個post,請與巴士有關公司聯絡,
我將件遺失物已交給當時既車長